情感大師 已習慣生離死別 請發問

得閒一定回 唔好介意我口賤 我愛香港人
tg:hiimjoker

2.10上西九

因為屌柒白衫一粒花

我係我 講完 請隨心發問

我想問：有咩好問？

點撚知你/妳 有咩煩

開台傾ok?

CALL IN OK?